邊度有好食嘅叉燒飯

Lm

推

新蒲崗友利坊

出面食嘅叉燒飯都好乾

龍門

比狗食

渣哥

同食廚餘有咩分別

甘牌燒鵝

最多叫中上

Btw天水圍 天天燒鵝王

藍店

大圍小館世界第一

甘棠燒鵝

人人和平

我原來想講甘棠
上面講錯咗甘牌

甘棠真係冇得頂
肥到爆血管

肥燶义

灣仔竺扶大班

荃灣路德圍有一間ok

跑馬地永祥嘅叉燒真係好正
不過啲服務態度真係好差，啲夥計嘅態度好串，要惡過佢哋先得

中下水平,不過份量夠多

成日一個人食半斤

食到唔想停
返工唯一目的
之前新年加價好多都忍唔到
要買返屋企分享俾屋企人